一拳超人入面，爆破=老師?

最近重追one版
睇到呢頁

爆破會唔會係未甩晒頭髮既老師黎

想知

你係唔係想live左嘅人係劇透比你知

唔明有咩關係

冇記錯龍卷係大過老師

之前有人話龍捲細個個陣 比爆破救過
老師細龍捲幾歲
所以唔係同一個人
利申 搬字過紙

爆破好似用超能力

得個幾頁

頂你禁入去就睇到停唔到手

睇年紀就知唔係

講左幾多次唔係

爆破有份工
好似係

爆球唔係用超能力嘅咩

重睇啦

爆破=成長後既靈能100男主

邊度講GA

有

爆破應該變左怪人

認樣 你又錯唔晒
有D似黑髮靈幻

咁佢用嘴炮打怪